美國賓州中一個川普鐵票區傳出選票失蹤

〔即時新聞／綜合報導〕受武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情影響，美國總統大選郵寄投票爆量創紀錄，美國總統川普始終對郵寄投票有所質疑，認為容易發生選舉舞弊。如今有消息傳出，賓夕法尼亞州有一批選票本該送到選民手上，現在卻下落不明。

《CNN》報導賓州巴特勒郡選舉執行長謝斯利（Aaron Sheasley）指出，官方接獲了超過1萬通電話，指原本應當送達的選票至今不見蹤影。

......

謝斯利向CNN表示，郵政辦公室和匹茲堡分發單位之間可能出了些問題，「我們給不出確切數字，因為我們根本不清楚狀況。」

......

賓州在本屆大選被視為關鍵搖擺州之一，若以2016年美國大選結果來看，巴特勒郡極度偏好川普，他在此地獲得的選票為66％，時任對手希拉蕊僅29％。

咁樣激發更加多人 11.3 去投票

今屆有超過一半選民已經提早投票

可以改

唔係個個州都改得

舞弊

而家係requested 但收唔到 可以11 3去投

可以即日去投

會唔會手段太那渣

拜登點都嬴㗎啦

Trump唔想認輸做手腳?

投完可以照親身去投多次

共匪民主黨

又係你呀共匪

Vote in person la

應該係

好簡單
你一開始投左登
之後再去現場投侵
咁咪變廢票囉
廢票=侵票

又係賓州

民主黨為左贏寧願玩爛個制度

共產黨手段不嬲都那渣

支那選擇模式全面進場

屌你老母
Btw善用起底功能

世上最民主自由嘅國家變到咁真係痴撚線

你依家超似五毛啦，做多咗啦

多撚謝on9 郵寄票

條撚樣一早block咗

美港民煮黨都係正仆街黎

佢d邏輯仲on9過愛侵力

我懷疑佢一係on9嘅

一係高級黑

一係五毛嚟

我廢事俾人話我係屈毛黨

ELECTION FRAUD!

咁啲票去左邊？比人投左咪種票

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔出奇

郵寄票都改得嘅話，即係美國行記名投票，要簽名
種票應該好易查到
但成堆寄出去唔見咗，就算叫返選民當日去票站
都唔會100%到場，都會令trump少咗票

做到咁不如換票箱算啦
還掂walk in多謝共和黨人
換票箱仲化算啦

係唔係都失賓州嫁啦

因為佢真係撐警撚

啲手段咁差架，學下港共啦
想要票就自己種

其實trump係咪準備好推翻選舉登基

不嬲都不敗之地
贏咗就照贏
輸左就challenge結果
所以佢做到總統
而你呢類傻閪就低收入住公屋低學歷

其實美國喺民主指數上只係排25， 屬於部分民主

同上屆比

只要推高個投票率就唔同啦

支那化

估唔到連美國都咁黑暗

Blocked

搖擺賓州

Politics is so dark

佢係p牌年代已經出晒名
點解仲有人理佢

假膠定真五毛都block

今次賓州變得好重要 決勝就真係睇賓州

仆街又用呢啲那渣招

似係你老母唔想做雞
但畀你條賤種賣咗

deep state做野

香港都係咁

美國人真係好得意
佢下面個委內瑞拉 個被制裁仆街連任總統講到明邊個參選殺邊個 邊個去投票都殺邊個
一堆市民都仲會冒死去投心目果票俾果個老婆同女俾人拉左嘅總統
上年阿富汗又係咁 民眾冒俾炸彈炸死嘅險都要去投

美國偏偏想安坐家中輕鬆投票 唔介意自己提供一個造假機會俾人

美國投票咁煩咁多方法 寄票又得提早投又得人口又多 點解幾日就有結果

一早block左

喂喂喂 唔係innocent until guilty 架咩？之前其他post你講得好大聲屌鳩人話唔可以話拜登架喎，你做乜屈鳩trump

我都冇一口咬定係Trump做，咁大反應做咩？

你個陣話唔撚講得架嘛，我地討論下拜登啲醜聞都比你屌我地有罪假定，你而家做乜呀

左膠不嬲雙重標準 唔出奇

你地唔係討論，而係假定左佢有做過

收皮啦仲兜，我地討論就懷疑拜登有做過架啦，你講侵侵選票做手腳唔撚係懷疑咩，討論區唔比有罪假成你講架嘛，屌你老母啦雙重標準

我只係提出其中一個可能性，你咁大反應做咩？心虛？

心虛？關心虛乜撚野事，定係有個可能性係我偷左啲選票？

你係其他post柒完咪追擊你條撚樣雙重標準囉，你指控人就可能性，我地指控拜登就唔撚討論得，話我地有罪假定惡過共產黨

你班愛侵力唔好兜啦，好肉酸

打官司

你見到人地傳拜登啲柒野就屌人有罪假定，而家有侵啲新聞就入黎指控侵，我用返你邏輯咋嘛，死左膠垃撚圾

美國總統選舉 係計選舉人票 不是總票數多就贏

左膠偷票箱

越多呢d證據,之後上supreme court就越有機會嬴

LOOT

我只係提出唔同可能性，我冇話侵一定有做

反而係你班愛侵力無確實證據之下就話拜登同佢個仔有做，而家仲要惡人先告狀黎屌人

真心希望美國選民踢走特朗普，收哂你班右癌皮，撥亂反正

美國不嬲唔係最民主國家北歐個堆先係

Eric Cartman收埋左

你陷家產啦，討論區唔比人討論，民間意見拎有罪假定黎講，我地洗唔洗去美國查下案，約拜登錄下口供先可以話佢呀？

BURN

討論都要有證有據，冇證冇據叫抹黑

咁你咪又係一樣提出可能性就唔計既，我地指控拜登既野咪又係提出緊可能性，佢100%無做咩？抹黑？

燈神燒藥丸已經開估左啦，仲洗咩耍手段

係做都做加洲啦on9五毛左膠

依啲手段好俄羅斯feel

贏鳩硬

所以咪愈做愈頹囉假民主國家先係世界強國

委任得保守派大法官
對共和黨係非常有利

選票唔係不記名咩，點改？

CLS

block撚柒你個弱智仔

球證旁證
對付無賴既人就要更無賴

基本上係Trump為共和黨帶來第一步勝利

聽燒山講係跟現場票

全部都係民主黨既人
點玩呀
Deep state is real

好似跟最後投果張作準

咁多個共產黨之中，有一個比其他更那渣

屌你老母共匪民主黨用埋支那啲手段仆街死啦

咪on9 挪威瑞典呢d國家正過你美國不知幾多

工時低人工高教育醫療福利又好,貧富差距又少,呢d地方先叫做烏托邦

共產黨

重點誤
見到賓州好唔爭氣笑咗

左癌最令人反感就係雙重標準

係唔駛幾日，即晚知

學左共產黨d招式

呢d小國點同美國比
果到既人一出世就等退休咁既樣 生產力唔夠 做唔到大國
同埋對人類發展 科學探究 既影響
你覺得堆小國咁廢既人生 出到幾多科學家 太空科技又發展到幾多
個人層面 唔洗做 hea到退休就梗係正 挪威之前仲話全民派Basic income
但你去番社會層面睇成件事 完全係on9
呢d國家只係進擊巨人入面島國班人 weak 撚到

trump好危，twitterd用字都像告急緊

佢真係左癌嚟

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁仆街
美國左膠不如直接叫支共統治啦
啱哂口味

Trump trump 恐失搖擺賓州

呢堆北歐on9廢國 以平均人口計
攞諾貝爾科學類獎多過美國

左狗雙重標準到出撚晒名
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問支持左翼(狗隻#356561)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔係惡過共產黨
左狗 = 共產黨

係呀係呀，睇慣左媒嘅死泛狗，你梗係想拜登贏啦，唔係仲邊有金主養你啊

死左仔

面對現實啦，拜登贏梗

又一隻左仔，呢隻值五毛，屌死你老母

你望望US同UK 有幾多人拎先
以平均人口計 妖言惑眾

民主黨 不意外

你惡過共產黨勁能癲